無錢還學債可以點?

大大話話都要交4百幾蚊 但宜家呢刻真係還唔起 如果無錢還可以申請廷期還嗎?

放心
佢會幫你破產

問財務公司借，之後all in 比利時

認真 我今場買法國

認認真，點解